歸英賴綺雯選舉呈請成功申請法援

Alice Lai 賴綺雯就選舉呈請嘅法援申請，上訴成功。

賴綺雯就2016年立法會選舉提出選舉呈請，並申請法援，近日法援申請上訴成功，取得法援。捍衞香港人嘅選舉權同言論自由至為重要。賴綺雯亦會繼續要求英國履行對香港嘅承諾同埋《中英聯合聲明》嘅責任，及考慮將香港歸還英國，成為英國海外領土。

Alice Lai was success to appeal the decision to refuse her legal aid for lodging the election petition against the 2016 Legislative Council Election. She was granted an application for legal aid funding. It is vital important to uphold the electoral rights and freedom of speech of all Hongkongers. Alice Lai will also be continuing to urge Her Majesty’s Government to fulfil its promises on Hong Kong, as stated in the Sino-British Joint Declaration, at the same time be open to the option of Hong Kong reuniting with the UK as a British Overseas Territory.

之前CCTVB係新聞透視將賴綺雯歸類為港獨人士 睇得出中共好想遏止歸英嘅聲音

was success

你想歸英啫
英國佬唔敢要你啦

仲有係巴士站廣告牌上見有人貼上多張香港歸英貼紙 但被人撕下歸英兩字

SBT

CCTVB唔撚會報導

歸英

睇左萬綺雯 自膠

你個名

歸英無可能，港獨又有可能？兩邊都冇咩可能，咁點解連登仔恥笑歸英，但唔恥笑港獨既

先有港獨再歸英
香港脫離中國獨立唔到就唔會歸英
港獨成功亦唔一定要歸英
所以論冇可能嘅
歸英一定比港獨嘅可能性更低

我兩邊都唔笑

同埋連登有唔少人都笑人港獨FF，可能D人同時都有笑埋港獨你唔知姐

係就好

英女皇要拆呢個難題好簡單
開出歸英條件:
50% 以上腥港人 IELTS 7分或以上
咁樣歸英撚就會死心

實際10%都唔知有無

(有人做緊) 有冇機會幫到手

想當年班歸英派響高登係大勢所趨, 一年左右就收曬皮
sarina-uk 之流

歸咩英
英國一定唔會要香港
要左英國同中國啲合作計劃咪凍過水

唔覺得歸到，太多棘手問題，好似話咁多支那蝗混咗入嚟已經好難搞

IELTS 7或以上有幾難呀 考過dse都知dse英文攞5或以上仲難過ielts 攞7以上

利申：IELTS 7.5